you禿熄燈！

隻馬騮好Q

隻馬騮做乜鳩

Metoo

有冇後備平台

係時候開始轉平台 要打破youtube 壟斷

似乎著番會無晒所有選舉既片！

gmail用唔到先大件事